尽管很多人都在谈论秋季冠状病毒病例可能激增，但经济学家指出，未来几个月劳动力市场和小企业可能也会遭遇令人胆寒的逆风。 经济会倒退吗? 2020年8月21日|财富 
 另一个是征收碳排放税，这个术语经常让自由市场的倡导者感到不寒而栗。 环境报道:迫使公司减少碳排放的一种方法麦肯齐·埃尔默2020年8月10日圣地亚哥之声| 
 当冷却时，较热的系统冷却的时间比较冷的系统要短，从而达到同样的低温。 一项新的实验表明，热水比冷水结冰的速度更快。Emily Conover，科学新闻，2020年8月7日 
 我从小学就认识吉姆了，当我要求他冷静下来时，他确实试着冷静下来，但他就是控制不住自己。 当耶稣变坏|Eugene Robinson | 2020年8月6日|Ozy 
 冠状病毒疫苗的副作用包括注射部位疼痛、疲劳、头痛、肌肉疼痛、发冷和发热。 牛津、坎西诺和辉瑞公司生产的COVID-19疫苗都能引发免疫反应 
 此举是为了对抗土耳其对言论自由日益冷淡的局面，同时将他的报纸置于辩论的中心。 土耳其在镇压中逮捕记者杰西·罗森菲尔德| 2014年12月14日|每日野兽 
 爱丽丝穿了一件黑色尼龙雨衣，看起来好像没有准备好应对即将到来的寒冷。 疯狂和平，人性，几乎无聊，最终伟大的纽约市抗议埃里克加纳|迈克巴尼克尔| 2014年12月8日|每日野兽 
 如果你喜欢中间有嚼劲外面酥脆，把面团冷却一下。 做这些赤脚伯爵萨咸燕麦巧克力块饼干|Ina Garten | 2014年11月28日|每日野兽 
 站在秋风中，我知道我们之间发生了什么事。 如何杀死一只灰熊|道格·皮科克| 2014年11月23日|每日野兽 
 他和拿着相机的朋友听到的回应足以让他们寒心入骨。 垃圾箱政客，Jeter致敬，和更多病毒视频|杰克·霍尔姆斯| 2014年9月21日|每日野兽 
 不一会儿，他开始发抖，带着某种寒意，我脱下外套，把他裹起来。 用木板围起来的房子|奥古斯塔惠尔希曼 
 雷蒙娜想，自从那场暴风雪中可怕的寒意那天起，她的身体就一直不太好。 雷蒙娜，海伦·亨特·杰克逊 
 虽然她被裹在柔软的银色毛皮毯子里，但一股寒意爬进了她的心。 寻找父亲的迷迭香|C。 n威廉姆森 
 她走在寒冷的长廊上，带着谨慎的好奇心打量每一个遇到的女人，看看她的身体状况。 希尔达·莱斯韦，阿诺德·贝内特 
 一种阴森森的感觉爬上了我的心头，但我的目光始终盯着同一个方向。 离奇的故事|各种